究竟人嘅感情係咩？

熱戀過後又有幾多愛？
點解人地可以走到最後而我唔得？
利申：又黎叫春